【現場直播】梁凌杰離世一年兩個月 金鐘太古廣場追悼會

黑警又出黎搞搞震

為梁凌杰烈士正名份 香港人必須立國

當年今日我岀呢個po

睇下留言幾精彩